一代宗師票房

有冇人知

㽇得套戲麻麻
值得睇一次
兩次就未必

有時個陣就話賣樓

啲人吹曬風去睇

又話咩一個人睇n次

完咗之後完全冇咗影

利申：睇過一次 好老尷

真係有啲老尷，唔係話唔好睇

但係啲劇情飛得太快

前嗰排兩個仲話要單挑

隔一排兩個人就開始拍拖

個結局我都睇唔明（可能唔明啲藝術感）

同friend去睇完，讚又唔知讚乜好，鬧又唔係好想鬧

之後啲人賽後分析我都R撚曬頭

又話邊個代表美國 又話邊個代表中国

屌都on9

當一套戲要過份去解讀 冇人好明嘅時候就係廢

我同班fd睇完戲出嚟

完全冇傾到套戲

唔知講咩好

一出去就開始商量去邊度食飯

屌那星 以為王家衛嗰部....

黃子華嗰部蝕梗 佢嗰部只少要7千幾萬先回到本 我當佢拍咗1-2千萬 上唔到大陸唔使諗要返層樓

好想知最尾果段CG燒左幾多錢
睇到眼突